%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TUM-Vorlage: Deckblatt für Wissenschaftliche Arbeiten
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Rechteinhaber:
%     Technische Universität München
%     https://www.tum.de
% 
% Gestaltung:
%     ediundsepp Gestaltungsgesellschaft, München
%     http://www.ediundsepp.de
% 
% Technische Umsetzung:
%     eWorks GmbH, Frankfurt am Main
%     http://www.eworks.de
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{./Ressourcen/Praeambel_Deckblatt.tex} % !!! NICHT ENTFERNEN ODER ÄNDERN !!!
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Die Inhalte der folgenden Befehle müssen vollständig und korrekt durch die
% tatsächlichen Informationen ersetzt werden:

\newcommand{\Titel}{%
    Micromouse}
\newcommand{\Untertitel}{%
    Designing an Educational Racing Robot from Scratch}
%\newcommand{\Grad}{%
%    B.Sc./M.Sc. ...}
%\newcommand{\Fakultaet}{%
%   Fakultät für Muster}
\newcommand{\BetreutVonPerson}{%
    Dr. Ph.D. Alexander Lenz}
\newcommand{\BetreutVonLehrstuhl}{%
    Chair of Robotics, Artificial Intelligence and Real-time Systems}
\newcommand{\EingereichtVon}{%
    Alexander Kurz\\
    David Lerch\\
    Felipe Peter\\
    Marcus Schwarz\\}
\newcommand{\EingereichtAmDatum}{%
    Datum}
\newcommand{\ErklaerungUeberschrift}{%
    Anhang I}
\newcommand{\Ort}{%
    Ort}
\newcommand{\Datum}{%
    July 31}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{./Ressourcen/Dokument.tex} % !!! NICHT ENTFERNEN ODER ÄNDERN !!!
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
